沒有兩制 何來一國

一國兩制裡面一國係建基於兩制，如果沒有兩制，就唔會發生主權移交，如果中共要挑戰兩制，就即係挑戰一國，係搞分裂國家活動，沒有兩制，香港必然唔會立於一國之下！

認同請正評
分享是美德

兩國先會有兩制

咪就係，中共邏輯就係要摧毀兩制，強調一國一制，咁即係搞分裂國家，搞兩國

推